叫春

幾時先有女朋友

我要求都唔係好高姐

冷靜啲照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人